政總多咗兩米水馬

.

作繭自縛

圍埋禮賓府，圍埋律政司，唔該

補充，講緊用水馬圍

衣架政府處於劣勢

又想俾我地發夢物盡其用

同樣地，我地乜都未爭取到

門常開水為財

[member]搵膠水黐實佢唔該[/member]

得幾個老鼠洞義士們點衝

入唔到去咪即係出唔返黎
物資撚下次張list要寫埋-多包狗糧

無知一問
想知水馬咁重d差佬點搬

識得有人夢遊嗰陣專幫水馬放水
正一怪人黎，專發埋呢啲夢

入水嘎，放佐佐就好輕

都冇人，on99

證明政府最驚唔係你衝立會 你衝政總

砌好先入水咖

長沙彎/北角/金鐘政府合署呢？

冇遊行冇示威都要包到實哂
全世界係咪得香港政府咁怕死

依個痴撚線政府
仲夠膽逼香港人升級
再升下一步就係革命級 你地三萬個驚犬同建制根本玩唔到起
777為左自己既面子 夠膽推香港去絕路

有時會諗個癲婆唔係真係癲, 就應該係終極無間, 迫緊香港人革命

圍撚曬佢丫

諗下好

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

立法會出事封政總？明啦大家？

當日班狗都係退守政總

一個政府做到咁折墮 門都唔敢開

電鑽得唔得

發夢朋友嘅朋友嘅朋友話佢咁鍾意封 用紅毛泥幫幫佢手 等佢實到出唔撚到嚟

嘎

用d石屎痴著接駁位
睇下你點拆

好奇一問，啲水係食水定廁所水同埋知唔知啲水之後點處理

俾警察控制住 軍政府

魯魯修

記得留低呢張相
遲下又有咩事啲廢老又會話啲水馬邊度黎，仲唔係有外國勢力

多謝提供物資

嘩 比人放水拎走點算 拎水泥加固啦

仲要p牌

支那蓄，死返百度啦屌你老母

要用水泥封一封先鞏固

裝修行家可以幫佢加固一下

圍得唔夠大
建議警察好似徵用會展咁，將政總方圓2公里既建築物永久徵用。 咁先可以保到立法會同特首辦安全！

金鐘中環咁多商家佬 咁多外資 佢點夠膽出

真係有支那狗

做乜9
戒嚴？

圍左成個港島佢就好撚安全喇

水車用喉係頂入水，事後打開底部放水

最後啲水嘅去向啊
唔知有冇浪費到水同埋污水處理廠處理成本呢

發夢見到班狗政總個竇係添華道

原地放水，再運走，曬一曬就乾，咪普通水喉水
就咁放都冇污染
你以為佢地會抽返d水走？

兩米高水馬係咪新野黎
係咪要諗定定拆解

有咩事咪走唔到

用咩架餐？
香港好多怪人

唔係新野
有左好耐
通常所謂支那領導人或者外國重要人物黎香港先會用

電鑽？唔sure, 得閒問下佢，痴鳩線發埋啲咁嘅夢

天水圍咩

如果跌低左野入去都幾難執得番wo

起夠五十米

驚弓之鳥

死開啦p牌仔

幫佢鎖實啲水馬，再圍住出口，等佢哋自己拆返

啱gala
777咪支那領導人咯

咪嘥錢買狗糧 直接倒屎算
我哋首先要建立流動廁所

政府話未來會多啲同市民溝通

佢當左水馬係留言板？